dinner........

大家只係食各自面前嗰碟？

屌你老母

呢間正野叫乜名?

自己食dinner

$?? 小菜+飯+湯+汽水

我估$90

茄子

呀b今日唔同媽媽食？

我估68

B又激嬲羊媽？

西檸雞

因為牙b斷左羊家血脈

家樂？80$～

中呀

冇 佢去左睇中醫 我要做運動冇陪佢

羊媽唔舒服？
B好乖 會陪媽睇醫生

芡汁